日本邊個地方係去幾多次都唔會厭？

我先
宮島

福岡

我上次去福岡有啲阻濟 無乜點玩到好後悔

咸網

Hokkaido

大阪 有波又有馬睇

現代化得黎少支那遊客 多留學生

便利店

Okinawa Okinawa Okinawa

名護好正但沖繩已經厭厭地

全部, 只要少支那客就得

鹿兒島 啲野食又新鮮 又有風景 又好多溫泉 有啲有混浴

飛田新地

前後矛盾

儘量少支那客, 完全無就無可能
揀偏遠少少就得, 東京大阪呢啲頂唔順

羽田機場

日光

此po已完

大阪 好撚正

點解可以仲未有京都

係咪去做運動

北海道

全部

好想每個都道府縣都光顧一間風俗店，但後來發現有啲冷門城市可能連店舗型都無，得デリヘル。不過自己日文太屎，唔識玩デリヘル

D景睇一次就夠
冇咩特別 鋪頭又早閂門
又多支那人

沖繩
移民首選

広島冇支那人 好多鬼佬

嗰個泳池

食波板糖姐

四國 風景多

京都

九洲

京都 如果少遊客真係成世留喺度都願意

尾道

以前都成日去大阪，近年就鍾意去広島，原本都以為無乜所謂。
但上年年尾大阪出入加広島，原本睇中左對鞋同諗住整個無印刺繡袋，但行程關係，係広島整唔切同買，出翻大阪，就算出到吹田，都好鬼多人，同埋原本即日拎到既刺繡袋變左等三個月，將來都係痴翻住広島週邊去玩。

Btw 広島間書書局執左

東京
日日坐SKYLINER都唔厭

神秘房

道北道東真係玩唔厭

東京

東京 大阪 飲飲食食 行街 點會悶

波板糖幾好食呀

東京，好多代表性建築都係東京
尤其鍾意jpop同日本潮流既人

飛驒

但好撚多韓國人
上次去周圍都係韓國大媽
又嘈又冇禮貌

青森。試過全程剩係撞過一對香港人couple。

有回憶
仲有廣島

國土既延伸
ANA/JAL飛機上

成個日本

我個名

宮崎，去過一次真心愛上

機場arrival hall，每次落機都勁興奮

九州
去過一次好想再去
反而東京大阪冇乜興趣再去
但D女人就想去濕平

日本啲島嶼勁少支那人 本地人都只系公公婆婆去 日本大把外島細細地坐船來回慢活一日好舒服

沖繩八大島

答埋自己去過幾多次先有代表性囉

去得果十次梗係話唔會厭啦

北海道 去過兩次都仲想去 雪祭

差在多泡菜

泡泡浴

北海道北部及離島
利尻、礼文、宗谷地區

市內景點又遠 好多都係搭巴士去方便過地鐵
但係巴士好逼又成日塞車
試過喺広島同金沢搭巴士玩市內 個體驗好好多

伊豆

入嚟睇人答skyliner

混浴? where?

去過指宿有間叫菜之花館既溫泉旅館

霧島都好似有 不過無去過

所有地方啦，單係東京去左n次都未厭

沼津

可以玩到咁多次？

一定係東京，大把show睇

四國

四國果啲要去台灣轉機
一個支那人都無
香港人都無咩
自從開左直航 就失守了

要玩，無野玩得哂，就算我幾乎一年去一次關西，我都好多野未玩過
淨係食都夠你食好多次

四國無車好難搞

JR四國周遊券

東京 秋葉原

都要時間，始終無本州咁密車

名古屋

唐津
去過3次,未見過有支那撚,
佐賀牛正撚到
想去第4次

秋葉原反而悶啲

原宿

靜岡

東京大阪太香港
去旅行係頭幾次去先會去
之後都係去其他地方或者近郊多

四國/山口県/岡山/鳥取/倉敷/九洲 etc 都正

利尻，礼文我各stay三晚
全個trip44日
玩埋屋久島

剩係北海道

No
先由北海道玩到落東北仙台
然後落東京飛鹿兒島玩屋久島
Stay咗四晚玩返上福岡走

藍色果啲
原本去三十五日，臨時再加

道北除左稚內無咩玩
咁Sapporo同旭川係城市一定有野玩

道東 釧路果d ？

幾鍾意東北同四國

去根室，厚岸，野付半島

北海道玩到咁偏冇自駕
搭車都有排搭

有自駕
人生第二次自駕
第一次只喺宮崎揸咗半日
十年揸唔到五小時車

日本城

東北
淨土嚟
無乜強國人

一定係 東京&京都

沖繩最高

可以去日本玩咁耐真係人生目標黎

長崎鳥取

我都想搵次機會青春18

但好難一次過去哂
起碼都要分3part玩

我一定係東京

北海道係正既
其餘四國 九洲 山口県個抽都正
其實最主要係越少旅客既地方就越正

上次去四國 最後留左係広島幾日 晚晚經原爆條相生橋行返去airbnb 真係好舒服 好休閒又唔chur

真

啲生蠔都好食

宮島

鳥取正

冬天嘅二世古

尾道
背山面海 真渡假慢活feel 好舒服
對面重有島波海道慢慢玩
最緊要少強國人

lm 好撚正

同一個城市去10次就真係好有愛

有無推介

東北
0支那人
北海道同福岡都得

琵琶湖既竹生島 道北利尻島 礼文島

仙台 冇乜強國人 松島好舒服
返香港即刻上網睇當地樓幾錢

去食新地？

靖國

大阪近郊

幾個鐘得一兩班車 車駁車都搞幾個鐘
冇車真係好蝕